有冇人係好anti social？

即係唔想同咁多人講野 鍾意自己一個行等等

me

我係 仲入埋Anti social social club

收皮啦

我sogo

今日進步左

最近都係

有幾？

Me

唔係膠post已經係大躍進

屌你

屌你啦，讚你你派膠俾我
屌你老母俾狗屌